香港電台記者被汽油彈擲中 燒近耳朵須送院

大批防暴警察下午5時許在灣仔軒尼詩道近天樂里驅散示威者，沿途施放催淚彈，有示威者向警方的方向投擲汽油彈，現場一名身穿記者採訪背心的人士，一度被擲中，身上的膠雨衣著火，有身穿黑衣示威者上前為他撲熄火種。

本台證實，被擲中的是本台電視部一名記者。有片段拍攝到當時他身穿的雨衣著火，燒近耳朵位置，目前他已送往律敦治醫院治理。

now定rthk ?

rthk

一日兩單咁奇怪? 會唔會有鬼特登擲記者呀

重宣重點：有身穿黑衣示威者上前為他撲熄火種

文